陳雲：現在的香港人？不值得統治。沒有主人喜歡天生的奴隸的，除了共產黨這種廢物統治者。

陳雲：戰前的香港人。見到這種活潑精靈的香港人，就知道為何英國要在這裡統治。因為統治這種人，會有成效。統治這種人，會學到本領。
現在的香港人？不值得統治。沒有主人喜歡天生的奴隸的，除了共產黨這種沒資格做主人的廢物統治者。

拉